印象中啲車拍拍佢會嚮防盜安 千其唔好咁做

犯法架高抬貴手

噪到警察宿舍=破壞社會安寧=暴動罪

so 拍車防盗嚮=參與暴動